其實維基百科啲資料咩人更新？

有時上維基睇下啲無聊野 search 個白菜都可以見到最後更新時間係前幾日

到底係咩人負責更新？有成上千萬條資料 咩人有咁嘅能耐打落去？有無錢收？ 打呢啲資料嘅人又係咩背景？ 點解可以打到咁清楚？

申請做編寫員你都可以改

時間多到無野做既閒人，多數都係雙失毒撚

義工咁做？定係有人工岀？

但係雙失毒撚嘅話 又點樣寫到咁informative 嘅資料？寫嘅野仲要係google 都未必有

你上連登有人工出？

有人收錢打

義工
一般野唔洗做會員都改到，就咁揀編輯就改得，一啲成日比人破壞嘅文就有多啲限制

打完嘅資料應該由咩人去核對？ 要另外又請一班學術人士去核對？

中文wiki係班毒撚翻譯英文wiki咋嘛
好撚多錯架，係熟某個field一定知
所以睇英文wiki好喇

的確係 有時對返英文version 會多返好多資料

你睇返佢地d網聚相就知
全部一個二個都係油頭毒撚，戴無框眼鏡爛T恤果種
仲恐怖過金鐘麥當勞張相

有網聚咁癲 巴打有無圖睇下

多得佢地我先學到咁多野 真心感激

維基百科:聚會/香港維基人聚會

想學野一定係睇英文
中文隔住個mon都聞到陣頭油臭汗味

英文都可能係毒撚呀

有無日本維基人睇 我覺得日本應該係最恐布

見到寰雨膠事錄主編